交友app啲女女成日呃完我幅相就唔覆機

好無交帶

your face your fate

有冇諗過係佢地睇完你張相之後覺得被人呃咗

咁你要屙篤尿照下自己個樣

太樣衰吧

你未充值 所以佢地同唔到你講野

5 想同曱甴狗講野

冇踩多腳仲想點

我試有個女揾我做SP,睇完我張相冇回覆

無相好難繼續討論落去